\begin{center}
\index{Punsch, punsch}
\subsection*{\large{\\Punsch, punsch}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Ritsch, ratsch}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

$\parallel$: Punsch, punsch, filibom-bom-bom,\\
filibom-bom-bom, filibom-bom-bom. :$\parallel$\\

Vi har ju både Cederlunds och \\
Carlshamns Flagg och \\
Grönstedts Blå och lilla Caloric.\\
Det blir för trist med sodavatten,\\
sodavatten, sodavatten.\\
Det blir för trist med sodavatten,\\
nej, ge mig lite punsch.\\